# Exercício de pagamentos

O objetivo desse exercicio é práticar os conceitos vistos em aula sobre FeignClient e Eureka

## Regras
 - Deve haver um servidor dedicado a Eureka 
 - Tanto o cartão quanto o pagamentos devem ser subidos em instancias diferentes de Spring Cloud
 - A instancia de cartão e a de pagamentos não podem se comunicar informando o URL direto da aplicação

___
 ## Requisições de cartao:

 ### GET /cartao/{numero}
Exibe um cartão do sistema

**Response 200**
```json
{
    "id": 1,
    "numero": "012730871"
}
```

 ### POST /cartao
Cria um cartao no sistema.

**Request Body**
```json
{
    "numero": "012730871"
}
```

**Response 200**
```json
{
    "id": 1,
    "numero": "012730871"
}
```
 ## Requisições de pagamento:

 ### GET /pagamentos/{id_cartao}
Exibe os pagamentos de um cartao (extrato)

**Response 200**
```json
[
    {
        "id": 1,
        "cartao_id": 1,
        "descricao": "pizza",
        "valor": 20.5 
    },
    {
        "id": 2,
        "cartao_id": 1,
        "descricao": "cerveja",
        "valor": 10.5 
    }
]
```

 ### POST /pagamento
Cria um pagamento no sistema.

**Request Body**
```json
{
    "cartao_id": 1,
    "descricao": "cerveja",
    "valor": 10.5 
}
```

**Response 200**
```json
{
    "id": 1,
    "cartao_id": 1,
    "descricao": "cerveja",
    "valor": 10.5 
}
```